敗粒：新疆集中營只係中国文化規範 (Cultural Norm)

臭閪邵嵐：explanation is needed

Btw中文有冇好啲既term譯cultural norm

李柱銘：拜登是照亮黑暗的太陽

中文翻譯：係咁架啦好出奇呀？

hocc :侵侵會出賣你

china my fd子
大家都係幻幻愛好者

咁都啱咁
你望下中史
屠殺同種族滅絕又真係Cultural Norm嚟

Nazi is just a Germany cultural norm

痴撚線殺人放火都係cultural norm

食幼幼都只係biden文化規範

愛登力幾時跟biden一齊含支那

準則，但其實佢想講差異

睇你想直譯定意譯

登唔會 因為一開始就唔係企你果邊

敖狗:我睇唔到

唔怪得加拿大杜魯多突然咁撚大聲話反對標籤支那對維吾爾族做種族滅絕啦

China Joe

講到出口

扮都唔扮了

聽左成段片都唔明佢講乜
我諗佢自己都唔係好知
好似老懵懂，連完整句子都講唔到

大劣人：食野味都係cultural norm

垃圾支族垃圾norm

中國文化來

你反中國文化就係種族歧視

所以邊個反集中營就係歧視中國人

如果事事都用cultural norm黎辯駁你就收皮啦，你堂堂美國總統竟然落入中共果套說辭？ 而家鬼國不斷將西方擁抱嘅人權民主自由價值扭曲，用佢果套黎定義，咪正正玩緊相對主義囉，我屌你咩拜登

佢串大陸姐

呢個係你缺乏了解傳統中國文化的結論

請賜教

《中國的傳統社會》 金耀基咪有比較過中式
民本同西式民主嘅分別

呢篇課文中七必讀 點會唔識？

Culturally There Were Different Norms

玩幼幼都係文化差異